Версия 4.3 ext от Shegorat [24.04.2021]
 * Добавлен обработчик Arc.ini
 * Переписан парсер секции архивов
 * Небольшие исправления
 * Обновлена unarc.dll
 * Выпилены встроенные, устаревшие, внешние компрессоры
 * Выпилены некоторые нерабочие или устаревшие директивы секции ArcFiles
 * Форматирование кода для лучшей читабельности
 * Подготовка кода к последующим изменениям
 
Версия 4.2 ext от Shegorat [01.12.2012]
 * Оптимизирован код
 * Исправлен баг с задержкой при отмене
 * Добавлен выбор папки с архивами
 * Улучшена функция разбора и проверки задач и компонентов

Версия 4.1 ext от Shegorat [04.06.2011]
 * Пакетная распаковка архивов
 * Сделана модульная система, модуль можно подключать к другим скриптам
 * Сделана отдельная секция для архивов
 * Добавлена возможность извлекать отдельные файлы из архива
 * Улучшена поддержка компонентов и задач
 * Добавлена поддержка facompress.dll
 * Почищен скрипт, вырезаны некоторые ненужные функции
 * Мелкие изменения

Версия 4.0 ext от Shegorat [15.10.2010]
 * Добавлена поддержка зашифрованных архивов
   * NOTE: При добавлении архива с паролем, пароль указывать после Password:
 * Добавлено более информативное описание ошибки
 * Добавлен новый язык - Немецкий

Версия 2.6 ext от Shegorat [11.06.2010]
 * Исправлена ошибка с зависанием инсталятора
 * Исправлена функция AnsiToUtf8
 * Исправлены некоторые ошибки
 * Доработана функция обработки строки Archives

Версия 2.5 ext от Shegorat [19.05.2010]
 * Сделана проверка, распакован ли уже архив (архивы больше не распаковываются дважды/трижды и т.д)
 * Исправлены некоторые ошибки
 * Изменена строка состояния архивов

Версия 2.4 ext от Shegorat [20.04.2010]
 * При распаковке архивов FreeArc:
   * Исправлена распаковка архивов, если архивы раздели на большее кол-во дисков, чем расчетное (прим. DVD9 => 2xDVD5)
   * при этом общий прогресс пересчитывается в зависимости от количества дисков
   * Исправлен общий прогрессбар, теперь он не обнуляется при вставке нового диска
   * Исправлено оставшееся время, теперь не обнуляется при распаковке
   * Доработана система подсчета кол-ва распакованных файлов, теперь не обнуляется при вставке нового диска
   * Общий объем распакованных файлов теперь не обнуляется при вставке нового диска
   * Мелкие исправления

 Версия 2.3 ext от Shegorat [28.01.2010]
 - Исправлена распаковка, если архивы с нескольких дисков поместили на один
 - Исправил распаковку с компонентами

 Версия 2.2 ext от Shegorat [26.01.2010]
 * Скрипт сделан на основе FreeArc_Example-Ext v.3.5.iss
 * Добавлен запрос 2го и последущих дисков
 * Добавлена распаковка в разные папки
 * Архивы добавляются через #define Archives, имена архивов могут быть любыми